點解一個男仔可以咁仆街

好想喊

巴打？

點仆街法先

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

之前同男朋友坐車整唔見咗佢部電話 ，我將自己部比佢 ，而我就買過部 ，到而家佢走去買11pro， 我問返佢拎仲屌柒我 ，問我要黎做乜 ，係咁鬧我，咁係咪一定部電話爛左先可以換新機 ，比人話敗家冇錢冇學人買

好撚自私 點解當初會揀佢

咁我當初唔知佢份人係咁
我比我自己部電話佢 佢仲好意思收
咩道理黎

佢好靚仔？你哋食飯係咪AA制

一般樣
差唔多次次佢請

咁都唔算太差 可以繼續觀察
佢係咪將你部機trade in換新機？

佢差到仆街
我想拎返部機比我我細佬用 佢話對於佢黎講無用
咁iphone 真係好用
如果佢係trade in睇先唔會係咁鬧我

佢又真係幾仆街 其實部機佢拎咗去邊
忍到就忍啦 忍唔到就分手啦

而家就一個人兩部機
早幾日分左 又一齊返
覺得自己浪費青春

決定咗一齊就忍下啦

唉 我成日自己一個佢都冇陪過我

佢係咪好忙？搵朋友陪你啦
你決定同佢一齊 呢啲嘢都預咗

佢根本唔忙 好得閒
邊到有frd呀
但而家又後悔

佢係咪當你係Sp
你有冇用TG？

唔係sp
有用TG呀

男人都係仆街